
1- Instalar xampp.
2- Guardar el proyecto en el htdocs.
3- Clicar en el start de Apache. 
4- Abrir un terminal, ir a la raíz del proyecto y hacer un ng serve -o para desplegar.
5- La aplicación se mostrará automáticamente en el navegador. 
6- La API del Backend debe de estar corriendo para que pueda funcionar esta aplicación. 